權威學者關綽照：本地個案宗數將在本月25日跌至單位數字

這些專家吃屎吧.jpg

唔驗咪=0
無事了

鞭豬出動

經濟學者學人分析疫情

磚家

on9仔

即係其餘係外地個案？

單數就中，單位數就算吧

造到單位數字。

binc

用RSI同MA分析？

睇住個圖就當係啦

不如下次叫胡孟青分析

26號升番上百

我估係真,因為我地公司已經CUT晒WFH
係好突然
似係收到政府內幕料

磚家: 改用100進制 你吹咩